因為一張電話卡 我差d飛左我男朋友

咁話說我同男朋友就上個星期去左台灣玩幾日 咁一到步就唸住買張電話卡啦 佢就話剩係去幾日 不如同佢share用or連wifi就算啦 因為佢經常穿越中港台所以有張多地電話卡 咁我緊係聽佢講啦 點知打後個幾日 佢一次都冇同我share用 一味自己係咁噤又唔理我 我連坐長途車個陣想借黎玩下fb都唔比 wifi又廢 經常用唔到 都算 最過份既一次係 有次我地想起台北搵間出名既餐廳食晚飯 點知佢死都唔比我 一味自己搵 最後仲要蕩失路 搞到去唔成 你話有冇搞錯! 佢去旅行都正係掛住上網哩一點已經好不滿 仲要超自私 唔借比我, 我都宜家仲嬲緊 冷戰中..

收咗幾多錢？屌你老母又浪費一個ac

不嬲出post都系為興趣
吾明你咁嬲做咩//

屌你老母 收咗幾多錢

又block一隻五毛狗

突然想起一個人而呢action又會好影響你嘅心情的話
你應該係未放得低佢...

之前嘅一年幾我都有咁嘅經驗
不過當時間一耐左而我又諗通左之後...
我琴日手痕一次過睇返哂同某個人嘅sms同回憶返所有住事...
發覺已經冇任何情緒動盪~ 只是好似睇緊一個故事咁~
我已經知道我放低左佢啦

鄉土咩屌你老母
成班廢老藍絲咁有正經嘢唔做
屌你老母閪啦你睇吓你自己今日喺連登開個啲咩post？
唔好話廿四小時每1分每1秒，你今日有冇打twitter戰線呀
屌你老母閪仲聲大夾惡出嚟鬧你
你把口根本都冇資格提勇武，因為你同佢哋大纜都扯唔埋啊
on撚鳩鳩

好波

你拎鄉土同我大Bx比

收咗你order做嘢

善用起底

你雨果小x

波台狗執尾彩==

知我雨小回歸咪搞搞陣啦。。。

熱烈歡迎≠.≠

其實無上熱門關班友咩事

上唔上熱門都唔關

sis你真係好好

上熱門都夾硬可以話阻住吹水台

無上熱門開係5p台沖入黎係咪咁多時間精力

gay妹你男友對你就好啦

吾你老母

你開post就唔啱 打咗twitter戰線未

上星期去台灣

屌你老母

吾系甘牙。。。

係咪想輸

搵我咩事

miss 左隻字 上年上個星期

你無資格提輸 因為你無贏過啊 on撚99

請cc台手足無視引戰狗！

on撚99

我畀你兜
一人少句 生氣生財

拉返

生氣生財。。。
識野

推

善用起底功能
杜絕洗版農場

米jer拉

樓主由連登開壇就一直岀膠post架啦
咁都被人屈五毛

屌 呢D post 收皮啦

心水ching

幫佢地講：樓豬潛伏多年好明顯係五毛

屌你老母
明知連登仔無腦淨係識跟風睇第一個回覆

平時我開post 又唔見咁多人拉

係 正評上升緊

班傻仔跟風跟到仆街

之前d post頭幾個回覆正常無人搞事後面d 人同我討論得好熱鬧

是 手足好波 五毛撚想帶風向分散注意力

XX? 完全封鎖

擺明係

p牌仔邊個理你

你依個post第一個回覆勁高汁

多得你引晒班傻仔

兩條五毛扯貓尾推廢post

拉
落
去

台灣封關你點去的

你d留言ok過汁
除左鄉土個句

我大bx d post真係高汁勁多倍

我都想知原post主點去。。。

大係L 未聽過bx= =

Block

又發顛==?

我出去淋雨仙 88

我諗你地cc人好快block淨你地自己

8888888

PR？
拉

屌 入到境咩 假撚到無人有 Block傻閪

屌你老味，5p post 死返去鄉土開啦，阻撚住地球轉

5p台唔開5p post?

第一日唔比你就自己去買啦

收

唔準你地再串cc tai狗

拉

有d想打Yerin個Pat Pat。

咪歧視